[多圖]點解香港地周圍都係雞同綠帽

是咁的，有一個台灣YouTuber 黑男專拍一啲扯紅線節目，專搵單身男女做配對。佢今日搵到一個香港model做佢節目嘅女主角

(唔識PO LINK，抱歉)

但係原來個女model係香港有男朋友仲上呢啲節目

可能你會話 屌會唔會隔左兩個月手已分，下面張圖就可以解釋得一清二楚

上面張圖係model細妹嘅IG，男朋友好明顯未同事主分手

我屌你老母臭雞

有男朋友又唔撚講，如果我係佢條仔見到條片就即刻分手啦

點撚解香港周圍都係雞，騎驢搵馬，安份守己唔得嘅？臭雞！

個節目做媒

唔撚理做唔做媒啦，點解啲臭雞可以有仔都可以係咁溝仔，公平咩！

影響唔到你

幾靚女 但係黑男問佢有冇男朋友果陣 佢幾撚順口 即刻講冇

所以咪話根本就係雞係公廁

問題係個風氣度